Yawey Nawu Kawohrnan Rowk Bimarnewokkurrmerrinj Nawu Jesus. Psalm 110 Yawey nawu Kawohrnan Rowk bimarneyimeng nawu nganmarnewohrnan, yimeng, “Yiyerrka kore kukun ngardduk. Kaluk ngabenkurrme bininj nawu ngurriyidko kanjdji kore ngudda ke kurrenge.”